【突發】高登被bam帳號獲得解封

唔知WOW!左未

仆街啦林早洩，
以為做少少嘢我地就會番過去？
你高登等熄燈啦！！！

不了

唔會番去